Perfume 討論區 (3)

新 post

留名
仲有一個星期第一次去睇perfume

貼番個鎮post 之腿先

新po 留名

盞燈幾靚
可惜個排岩岩好去旅行但無飛又唔會去個邊

睇百度 achan mention 過下半年出碟, 其實我懷疑佢地會唔會又 world tour, 始終休息太耐

World tour 唔該黎香港啦

其實香港係咪冇乜好嘅二三千人埸架

呀殘 metrock 果時講 話會出碟出live dvd

Fes 出DVD?

我都唔知佢講緊乜 邊度有live比佢出碟

喱排最多人去開嘅都係得麥花臣
世界末日喱兩日啦同黎緊radwimps都係

我冇識一個frd係鐘意Perfume

留名睇下佢地個刷牙歌點先算
又話有神秘嘉賓一齊合作

岩岩先睇完

開九展STAR HALL 咪算 邊到都係音響差

可能真係多次 world tour

不過都係9up 多

Ok wor

PPAP

Star Hall 有冇企位

我都鍾意世界末日

SURE 有啦

3000人左右場
有九展 或者 機場HALL 10

不過黎香港未必敢搞 3000人場 西野加奈上次黎好似都賣唔哂飛

上次 perfume 黎香港係咪二千人場？

好似千幾人 全企位

唔係好快賣哂飛嘅咩，做乜唔upgrade

我都去左

好多電話阻住我睇
所以我都唔汁輸影番張

幾多年前
仲有左邊個條友係度

好多人影啦，saori solo彈琴個個即刻狗衝去影

我見到有相機
Btw 你有冇入tphk 我真係覺得我地可能係識

我都好鍾意 Saori 呀

Laser beam 掛

媽呀, 條友真係好樣衰呀

係咪NOCChI 傳過緋聞條友

冇入(你講我先知仲有個group)
我係咪應該要即刻入

係

我俾佢地踢左出FACEBOOK GROUP

我都係
明明我咩都無做間唔中仲會like下啲post

其實入唔入都冇咩所謂啦
佢地都冇乜行動既
次次都係我自己搞完 繼個pm問join唔join

有冇好似尋日世界末日咁又整張野派又banner咁咁有心先
冇就算...

終於有新圖

上次有既
咁我算唔算

作為hk fans不斷追event去肯定有心啦

少咗個嘅喂

今次又摺花
唔知趕唔趕得切

靚到

係咪要同個妹開radio show

摺得靚已經勁
仲要影得有feel

搞掂再post圖
諗住整張卡仔 寫野
因為我應該睇到9月就要收山 睇少好多
有冇ideas

Me too

咁要作抒情文喎，畫下畫可能仲好

睇wowow先

是但整張卡仔 寫兩句算啦
係諗唔到點整好姐

冇日本台

我都係用個盒子睇

中田 同三個既 訪談好唔好睇

太過份了

新鮮出爐

講嘅內容唔算多
有啲都聽過佢地三個講
而且有呀校長黎做mc所以冇咁odd

希望字幕組會出

[img] [/img]

Hey pretty

[img]

[img] [/img]

Thanks 呀總統

見到佢地三個咁開心就自然心境開朗

有了

youtube實bam硬

已ban

話説 taka 個 ig 見到春菜, 上次PTX 唔見 achan... 莫非X斷絲連, 舊情復X？

Taka 係外國 好似係

好似係LA, 不過oor 開完con 冇耐可能仲係日本

做乜野要強吻春菜

太瘦要食d 肥野

有冇人聽過三戶隻新碟？上網d 人吹到係" Nataka best album since triangle " 搞到我都好好奇

係咪曲線架

佢地班鬼佬粉好認真咁款 wor

一陣上機是但寫兩句就算
唔諗喇 摺到好似成個星期冇訓過咁

嘩
咁你要用個盒裝住都幾呀訂喎
洗唔洗相認

想問下係咪拎完飛想企前d就早d排隊
定係成個場有分幾個區咁

睇官網係跟區同number入

以為佢哋唱緊flush

唔用盒 就咁dum 低
相認囉 有睇開果d都識既
唔驚你

三角燈 要買啦

盞燈好正呀
點解我人在東京去唔到排呀

我都想識下啲戰友

垃圾

泡菜

班垃圾仲話隊隊女圑都抄人, 屌, 泡菜垃圾就以為全世界都一樣

巴打咩區？

C block

我d block 想唔入場去行街算

隔離outlet?
聽到幾次有人中左大獎好葡萄
我就得條片

A block

咁好

收左張a block 返黎

送都唔要 都冇得見人

無睇清楚運費買左盞東京女女燈

腳都軟

咁起碼都俾啲實物我

睇完好空虛

跟住要上滿員電車即刻唔空虛

運費係未 5080yen

今日麻麻

都有啲歌係幾久違嘅
個list好似同rock in japan差唔多?

咁貴

3千幾yen, 總數6千幾

差好遠 Metrock 好睇好多

5千yen免運費 所以買左兩盞

三千幾真係可以買多盞

今日一定好睇過尋日個阿叔

Perfume Fes追加公演
9月6日、7日 愛知県体育館
9月13日、14日 大阪城ホール

太大牌啦尋日兩位

仲有九月New Single

後尾個植入式廣告不得了

今日場show講架?

竹戈我諗住收山嫁

pre order 左盞燈
第一次係asmart 買野, 想問到時出左貨係未會email 通知

巴打又要去啦

買飛睇大阪果兩場先

⼁乛
啱啱個燈都已經賣晒

就係唔想你收山

今晚有 i still love u, baby cruising love, 寶石雨

盞燈 睇黎幾搶手

睇simple 都唔光既 ...不了

個外殼啲pattern唔係好出囉
同埋唔好幻想同mv一樣

你地有人住日本？

利申e區

琴日a今日b

e區真係垃圾
仲要超多不動明王
fake it唔跳都算
9up環節同遊戲都唔參與好心出去行街啦屌
坐輪椅果d都郁得多過佢地

抽中E區飛我直頭唔會入場

你去得多點同我呢d新手

營運商好西
整個e block真係遠撚到喊
利申e block

第1日冇fake it

FES 會唔會出碟？

2粒餅電光極有限

我整扎野都係用兩粒餅電
光佢成倍

唔理啦, 反正都買左

留名聽下amuse fes咩料

要等到9月先有新歌

曬時間

好悶？

其他都好睇
Perfume 唔好睇

淨係睇一兩個可以唔使去

好似見啲人都係正皮藤原櫻cover

第一晚最滿意係shangri-la のっち個索爆姿勢
同個logo

呢張靚

nocchi 果張好靚

衰鬼又cut得幾好

佢喺條片係咁曬演技好正

nocchi搭唔到嘴好好笑

刷牙歌

正呀 loop住刷
刷到流牙血

嗰晚已經上晒腦

好正

狂loop

唱polyrhythm

啾～

Yuka~ 老婆

nocchi自high得滯跳到勁高

仲話high得濟跳起果下合埋隻眼睇唔到大家

中間好似有啲特別喎

肚臍仔

youtube無左飯糰撚草泥馬條片

Pta vol 幾？

就係唔知好想睇佢撚草泥馬成個細路咁好得意

返去 check 下, perfume city 應該有 link DL

PTA dvd vol.2 黎
上網真係唔見有得睇返

你去開個 account ， 跟住入依條link 有得DL

個時三隻野真係好煞食

換洗衣機
岩岩係咁loop
隻歌麻麻 但係隻舞好過引

Yuka 同 achan 好靚

估唔到個頭講完冇耐就咁快出少少俾人聽
佢係咁awa ah ah已經上上地腦
隻舞又幾好睇

又有新歌
首歌幾過引

正啊

咁快出埋gif

好睇過display 呢個可愛好多

回歸少女風

新歌好正

擦牙歌 同 everyday 都正

似曾相識嘅動作

似story

洗衣機

story都係幫panasonic賣廣告所以似曾相識?
但喱個好睇D

衛生幫黎
又刷牙又洗衫
幾時吸埋塵

咁啱見到覺得有啲似

仲叫你著埋 heat gear, 根本係阿媽泥

自膠
display先係

係喎仲有uniqlo

有冇人知阿姐以前係咪sex symbol

中田個訪問我好想睇， 但係咁耐都冇sub係唔係9 成都冇

相信字幕組
咁特別冇理由唔出嘅

主婦市場太太

阿姐後生行知青，女強人路線，雖然佢本人無咩學識
到人過中年無啦啦玩熱咖啡
講開就諗起以前中學阿sir講起阿姐嘅含春樣

我信 perfumeANY字幕組會出
我都好想睇

achan 做老婆好似最好 Yuka 做老婆硬係覺得戴硬帽

希望啦

你啊蛇好似好鍾意阿姐

押埋韻

咁nocchi做老婆會點

瘋狂食飯團食咖哩飯

nocchi做老婆先好，佢條腰同腿

你漏左佢個pat

睇下down唔down到

即刻就咁睇到

NOCCHi 個 pat 真係世界第一

[img] [/img]

十一

超有創意

成班友行4chan style

根本就係喺4chan link啲圖過黎

苦中作落

我以前好正常架, 係識完呢三隻野先開始變痴漢

佢地咁多隻之中最鍾意依隻，成隻碟絶大部份都係 unapologetic 嘅 club banger.
melody雖然係好 pop, 但係感覺上中田係D細節位到有俾到心機，唔會覺得 repetitive.(除左首博物館)

加埋level3個live即刻昇華到另一個層次

Level 3 應該係最 靚最 technically advanced同最完整嘅 live, 但個人覺得三角形live 上半部係最好睇

九宮格party maker

party maker獨舞嗰part好正

其實依度有冇人睇過level 3 livr

mikiko 好似同 BM去左 LA

BM好似長期都係外國開live
同OOR差唔多咁

有無多啲依啲圖飯糰個pat好可愛

摸頭好正

好圓

[img]Nocchihotasd

[img]Nocchihotasd [/img]

你地
本身剩係睇八字眉
整整下睇腳
依家睇pat

咁正, 點忍呀

4chanization

由上到下睇晒

依個必需研究

由上到下睇晒
[/quote

Yuka 呢d 就最好由下向上望

nocchi扭屎忽花好睇過albert tam

著d 咁嘅阿婆衫都咁可愛有邊個做得到

第一次見呢張gif嗰陣仲覺得咁已經好癲
對比起扭pat真係

NOCCHi 騎呢表情集

Nocchi 真係好可愛

又排斥飯團

幾日無入嚟，呢度變咗做4chan支部

大阪場

東京

其實level 3 現場睇 party maker 好唔好睇, 睇碟覺得個人太細粒

我相信現場睇應該仲細粒
不過加埋D燈光+音樂一定好正

其實新個個 perfume no okite 都係, 好似睇 display 多個睇佢地

所以明白點解d人帶望遠鏡

其實依幾年我覺得佢地要用伴舞幫下手

whatsapp揾gif圖果個位search perfume或者nocchi可以揾到佢啲gif

唔係 FB 咩

fb無試過

whatsapp有啊
不過唔知點解我搵gif係用giphy，fd係用tenor
tenor好似多啲perfume gif

新入黎
呢排開始留意返jpop，聽perfume同kyary pamyu pamyu 覺得好得意

what is your favourite song

Flash 一聽就好鐘意

flash好好聽
mv嗰把光劍係咪game嗰把嚟???

Flash 隻舞都好正

唔係
flash係一枝光管物體
而game係一枝有柄既light saber物體
好似係

兩邊其實都差唔多

佢地講過 game 個把真係 star war 野嚟

兩把都用得好型

佢地d 舊歌其實比較好聽, 不過電音風比較重, 可能未必啱你聽

可惜新個把喺現場冇用過

超型

好似曾經講過初頭把light saber要一路跳一路手動開制熄制
勁難搞

有冇人同我一樣鍾意呢首歌？

真係唔係好想像到連yuka chan都會玩芒亨

喱隻唔知點會令我諗起sleeping beauty
兩首個feel都幾特別幾正

呢2首黎講，個人比較喜歡 sleeping beauty

真係估唔到yukachan都會玩
ff緊yukachan 同 nocchi 一齊屠龍

我真係好鍾意 Yuka 把聲

風格特別嘅仲有kiss and music同
take me take me，冇乜邊首似咁

以前中田 d 歌都幾多 varietiy， 而家就好似得d 美式 house music

唔知nocchi依家有咩遊戲機呢？定齊晒咁多部

ps4 3ds實冇走雞

差左買左switch 未

唔知xenoblade2夠唔夠吸引喱位日系rpg玩家

一之前用psp , 都應該係 serious gamer

之前仲推介過persona 5 D歌好聽
咁應該實有玩添啦
所以肯肯定係

想攞佢地啲歌做 remix
有冇人有純人聲版

你係講緊NOCCHi?

網上好多人幫佢地做 remix, 你或者可以 YT 問下

我好背, 有冇人話俾我知今次 zepp Osaka bayside 個 event 係乜

我都唔知
抽唔中飛就冇去到

好似好穾然咁

講左好耐
上次fm802 中完伏
Fes再中多次伏
就決定呢個唔去
留多兩日假去睇e girls

佢地而家冇特技的話, 真係冇以前咁好睇

冇睇過現場
但睇片反而覺得有時啲特技over咗
好似上年紅白首flash用dynamic vr搞到個畫面好花
上ms/其他音番嘅flash仲好睇

不過無辦法, 通常d 女團咁多年d 紅既 member都一早轉哂形(歌手, 演員)，但係佢地做唔到

yup

紅白個個就真係有D為做而做啦
真鍋D高科技高到冇乜幾多人明

今日Facebook 睇 gamespot 個 virtual VR 已經可以做到detect movement 去 interact, 下年可能有新野䏲

希望佢地真係會出line sticker啦
雖然極少用line
achan最尾話佢其實冇line會唔會流左少少

極少用line, 如果出 sticker 應該都會課金
之前睇過段片佢3個好似用line 係到傾計喎

佢咁樣講同香港人話自己冇whatsapp冇分別

遲來的新飯

hello

hi

我都係新飯 多多指教

N年新飯

你個名已經表明晒你嘅喜好

Hello各位
前排追吉高由里子套白日夢聽完Tokyo Girl所以鍾意左佢地

之後我再搵佢地啲舊歌聽
有好多首都好鍾意
特別係Secret Secret & スパイス & ねぇ 呢三首

好後悔無早啲留意佢哋

另外想問各位fb個fan page係唔係join唔到?
等好耐Admin好似都無反應

fan page係講緊Perfume H.K.⊿?

應該講tphk 個個group

收到email 三角燈終於出貨啦

唔好有期望個燈OK

送都唔要

入住鬼佬開個個page先囉
如果都係想追下佢哋D近況既話

買左返黎用都冇用過
擺返入個盒度都最靚

三角燈實物做唔到mv咁咩?

就係用黎擺
fb / ig 已經睇過實物相，唔會期望太高

差好遠 好似係

就係呢個
見到900幾人但係好耐都無反應

今次只係買左 把軟尺 fes17條毛巾
把尺幾靚

一樣野都冇買

同我同森思一樣好遅

我諗如果triangle 個時識佢地, 我諗我會發顛咁追星

有時睇番佢地舊果啲綜藝節目真係好開心
例如音魂5集已經重複睇好多次
但仍然百看不厭

6th Tour 買左睇左好幾次
黎緊諗住買埋LEVEL3 ぐるんぐるん 3569
3張tour儲埋先
之後再買自己鍾意聽嘅單曲儲起佢
作為新飯暫時只係做到咁多

我都算係新飯
依家嘅目標係儲齊啲album
暫時得game同ce
不過game真係好正好好聽

基本上你去轉日本就一定買得齊
俾我都會想儲左D live碟先多D野睇

我八卦 點解香港人咁抗拒用 eBay 嘅？

我遲過你好多
Flash 先識佢地

我都好鐘意睇佢地上綜藝節目
碟我都係得CE 同 TG, 下次會買埋JPN 同 Level3

儲通常定初回先

game買咗通常
ce買咗初回

3月果時係日本比我搵到全新CE 同 TG 初回，即刻買左

因為D人淨係識得用淘寶

有初回梗係買初回先啦
btw佢哋聽日終於上電視節目
好耐冇上過啦

1234567891011演唱會果隻dvd真係要係樂天買二手
一手勁貴

好期待

之前係日本買左隻blueray版

我好似有幾隻

你個座碟山

琴晚(30/6)music station嘅投票❛喜歡這歌曲的舞步❜

香水首「chocolate disco 」係best25排第十三名
而第一名亦同樣係mikiko老師篇舞 星野源首「恋」曲

我好多舊碟都係靠 eBay 同 amazon 掃番黎

係唔係 region free? 我爭呢隻同 triangle tour 就齊

擺到入ps4播算唔算係region free?

其實hk都多人用amazon既
但就冇聽過人講用ebay

咁既排名星野源邊有得輸

應該係... 搵次去日本先

Blu-ray 冇碟區呢樣野

差唔多完先出黎
懶係壓軸咁

飯團係個節目度寫左個願望
話想變做一隻貓
心諗

佢地而家 d 衫好似歡樂小姐

係未想做yukachan隻貓

今次呢套衫唔太好睇

有 video 啦

咁應該想做achan隻狗先啱喎

其實我都有過呢個諗法

感覺NOCCHi 好痴 achan

就黎29歲但係個願望係做貓

之前Perfume Locks 有話個願望係做貓同做狗

佢最鍾意achan架啦
但achan最鐘意春菜

同春菜爭achan

柒到抽根
發夢發到傻左

天然

nocchi啲表情真係又好笑又可愛

見到佢想補鑊點知個白色框遮住佢我笑左出黎

佢做緊乜
份忍者?

諗住同隔離個搞笑藝人一齊做pose既
點知飯團就快左幾拍咁囉....

留名等睇今晚電台有咩公布

9/6 スガシカオ
9/7 レキシ
9/13 星野源
9/14 マキシマムザホルモン

13號應該好難抽

cls 13號搶飛實搶到仆街

成日睇bilibili 見d彈幕講句"老司機"
其實係咩意思??? 有冇巴打解答到

係咪經驗豐富咁解

應該係講中田/cling cling
因為cling cling 個feel 好似個首唔知乜春 老司機 帶帶我

飯團永遠行快人幾步 演唱會就最早行番後台 依家做動作都係

呢張圖重點我放左係yukachan到

條片好有喜感
btw 睇唔到yukachan寫左咩願望

yukachan願望係食好多好多刨冰

出左可以幾時買飛

又要課金了

仲諗住會有world tour, 我諗佢地都係放棄海外市場㗎啦

幾時先有唔係FES 既concert
為左佢地已經決定忍到有concert先去日本

有新專輯先有

咁achan 呢

係未下年先有機會有

好似係希望腸胃好D

應該係，多數都係3-4張單曲先出一張專輯

好似得achan個願望正常啲

依家先得TOKYO GIRL 一隻

隻隻album都起碼隔四隻single先出
咁搞法起碼都要出年年尾先有

不過都仲有出single就有concert既機會既 (eg.轉轉轉)

咪講左今年出多隻single
同埋下半年唔會海外live 嫁喇
宜家仲味公怖 去睇fes把啦
今次4日都精彩 唔會好似電氣group 果日咁on9嫁喇

希望下年啦海外既話
電氣個日真係呢
仲話対バン邊撚度対呀大佬

黎緊fes邊個去
我會去曬
今次4場d人都好正

你會由名古屋兩場開始留到去埋大阪?
名古屋細場其實都幾好,D人又過癮
我諗我會揀大阪>名古屋
冇人唔想睇戀舞掛

其實隻舞有乜咁好睇

佢地跳就好睇架啦

我諗我應該話我真❤️唔明隻舞紅喺邉

結衣係逃恥片尾有跳先咁紅，如果純粹係源仔跳未必會咁紅 好似係

冇錯

純粹睇佢地跳

我真心唔識欣賞結衣

結衣跳就好睇，源仔不了

睇佢3個跳 正
源仔不了

要不是mikiko腥些
你個偽毒源會紅?

perfume + 戀舞

岩岩聽返電台
原來achan隻狗仔瓜左
養咗唔係好耐咋喎

諗諗下都係去fes
miss 左hk express mega sale
如果早啲下定決心就好

我諗住抽左飛先再算

我覺得一d 都唔奇係咪有點過份

其實飯糰成日話想養都唔養可能都驚依樣野

一個連電話同遙控都攞錯嘅人, 我諗係佢嘅寵物都好快死

achan有講過話驚死左會好傷心所以唔敢養
但最後都養左仲咁快死埋

所以飯團咪醒囉,直接話想做貓算等人養

好似得幾個月咋喎

我知道唔fair... 但我識親d charm 嘅人都係冇乜 boundary...我覺得achan 有小小呢類

事實證明,真係做 Yuka 隻貓好過做achan 隻狗

Nocchi 心水清

好似睇你哋提過幾次電氣groove嗰日fes唔係好得
究竟發生咩事係咪無咩互動定點
介唔介意講吓

NOCCHi好醒架~唔係唔信呀

首先就係冇互動啦
雖然佢地後面D大screen有D效果係有crossover到既
(例:有十人yuka但變左係佢哋其中一個跳)
但前半出完原來就已經走左
後尾就淨返佢地三個自己演繹一part電氣groove最出名既歌咁囉

同第二日chatmonchy差太遠
又cover tokyo girl又改咗自己一首歌既歌詞講perfume
之後再一齊出黎唱刷牙歌
咁先係crossover加嘛

睇返咁多次fes啲嘉賓
好似得chatmonchy有聽開
但係錯過咗

有無人知佢地出左張圖話8月IF YOU WANNA係咩活動黎

有咩活動呢

而家真係越黎越有 Kpop feel

我估new single

我上哂 Facebook twitter 都見唔到, 原圖喺邊度嚟？

ig

Delete 左 Lu....

一有新 cm

有新野呀

新歌機會極大

官網update左啦

新single

咁chatmonchy又好玩啲嘅
係睇過話電氣groove完咗上半場走咗，趕第二個event而嗰日唯一睇頭好似係nocchi跳舞
好可惜，難得兩邊都係電音嘅代表人物，以為合作開show有啲野玩吓雖然無得去
其實官方係咪一早知無咩互動先叫前夜祭？
利申無去過prfm fes但覺得今次命名有啲古怪

我好興奮呀.jpg

FES 有新歌聽

Perfume 個 font 轉左, 唔通真係正式進軍外國

邊度轉左?

我都係撈4chAn 口水尾， 有人話 perfume 個 字型𨍭左， 同埋前一輪有人攞左 amuse 份企劃， 話 Amuse 會喺海外推 perfume , OOR 同 BM

咁犀利
OOR海外撈得幾好咁
下半年度全程做緊海外tour

買晒兩隻版

OOR 都ok, 但BM 撈得仲好OOR 同 perfume 都賣唔哂 Hollywood palladium, 但BM 三曰就賣哂

perfume點樣可以成功再進軍一次都係個問題

BM，OOR同perfume都算係海外撈得最嗰堆
不過國內就應該perfume掂啲?

之前個字型係指呢個

又要課金

又推海外

4chan d人好廢話wo
不嬲呢3隊係推出海外嫁啦

OOR 同BM 而家已經係美國時間多過曰本. 但係感覺上perfume 都係tour 下就算

推海外但又得兩款限定盤冇通常盤係咩玩法

聽説新歌會有以前autotune既感覺
期待下先

Perfume係睇重鬼佬fans
日本live hea 的

Yes

呢様都幾明顯

我比較想知點解仲用 DVD

所以日本live用大量effect搭救?

有冇巴打已經pre order左隻If you wanna

係囉
次次都低清畫質

YouTube仲清

我唸佢地年紀都大喇, 有 effect 幫咪hea 下囉

俾個 digital code 我地 dl 算啦

咁快手?

fes tokyo girl出場個幕都幾型架
但係就出得dvd格式黎重溫

唔奢求4k, 起碼都要1080啦

係asmart 預訂會唔會有埋 poster

有,佢講左送咩就會有送埋
不過佢度訂要滿5千yen先免本地運費

我呢條窮鬼等台版 , 希望係 complete edition 啦

Exactly

係未仲未公佈今次會送咩

佢地不嬲差唔多出碟先公佈送咩

咁等埋送咩先決定pre 唔pre

貼下大圖先

其實有無人好似我咁，每隔一段時間就要係咁睇perfume圖補充下我每隔一排就要係咁睇nocchi睇到夠皮

高清圖

我會睇佢3個跳舞

一攰就好想聽同睇perfume放鬆吓

我會loop nocchi嘅fail場面同八字眉

youtube D舊片又唔會bam
瘋狂重溫

我睇美腿 gif

好優雅

我係直接飛過去睇
睇到夠皮先返

可愛 +漂亮+優雅

我得閒就loop 呢個

一見到 Yuka 喊我就好想去安慰佢

得14號個張飛抽得中

唔係聽日先公布咩

收到信用卡通知 所以知道

咁就大鑊
唔中添

其實啲飛係咪好難抽?

今次應該係偽毒源個日難D囉

個個都抽偽毒源個日

宜家屎都冇得食

我唔中偽毒源同爆炸頭大叔
最想睇既唔中 WTF
Btw 琴日係埼玉睇完E girls 宜家狗衝緊北海道會場

好似又靚女左

佢地有出新碟咩

北海道個個都去埋
好野

美國真係特別多變態佬

幾die hard呀幾有心

完全明點解啲鬼佬都係J yuka多

痴線

因為yuka 係有種 大和撫子嘅日本妹

好癲

yukachan

最近先玩呢個官方apps
有冇人知要聽幾耐先可以解哂所有圖

屌那星灰撚左
等perfume 出落大雨
已經拎d衫包住d機
相機 電話 尿袋咩都唔壞
壞撚左部2皮既player

吓落雨咁濕滯
好慘

好次都起碼要200個鐘

咁唯有慢慢嚟

achan嗰張好男友視角

試下搵個袋莊生米, 我去旅行個 iPhone 開住跌左落人工池十幾分鍾都救得番

Yuka 塊面紅扑扑好誘人

部野開唔番 個mon有水氣
應該係擺係袋 冇直接入水
但係擺得耐 蒸左入去

試下啦... what is the down side?

我都足足焗左五日先冇事, 記住唔好開機同用風筒吹 Good luck

遊咗水咁耐都救得返

我都覺得好神奇

achan果張幾好嘅，不過都係nocchi好啲點解可以愈大愈靚女

三個呢排都靚左
舊年ce嗰時有啲殘

三個都好靚

不過琴日場live 全日都好痴線
一開波就落大雨 跟住d撚樣好似hi大曬咁
係咁係我頭頂碌過
我企最前搞到一係比人碌緊果時踢到
一係成個人達落我條頸 搞到直家條頸勁痛
咁多隊最痴線係講日文既鬼佬 同埋 taka 細佬
之後就perfume 因為前排果班全部都係p大叔
個個好似唔洗錢咁撞上黎
所以我心口比人撞到變左青色

taka 細佬把聲好似taka
聽落幾有舊時oor嘅味道
個player其實係咪撞壞咗咋

Taka 正好多

碌過 wow,

其實d歌幾正
但係我聽唔到佢唱咩 太細聲

癡撚線又落大雨又要同人角力幾粒鐘
好辛苦

nocchi準備餵埋你食添

不嬲睇呢d係咁 如果唔係點同Achan 揮手

Achan 成杯比曬我wo
呢杯野我都食過 幾好食
上次ce live 佢地話每次上北海道都會食
原來係真

其實杯野係咩黎?

士多啤梨冰
上次揸車去買
個staff 姐姐叫我係車等
落住雨佢都拎出黎車比我
仲要100分笑容

一見到你地d 日本通就好羨慕, 我都想咁識玩

好想試下
順便要埋個staff姐姐

好似好吸引

係喎, 俾個地址丫唔該

北海道先有
間野好多分店
睇番先

我穾然醒起有名嘅， google 咪得囉

得東京有一間分店
夠晒隱世文青打卡熱點

但係呢杯野北海道限定 好似係

呢排就出新單曲
希望上多啲綜藝啦

都應該google 到嘅

都幾肯定小過上次

放心一定唔多
佢地3個咁鬼懶
再唔黎真係轉會睇其他

Ora2新CM&撮影感想
片頭CM聽到少少「If you wanna」

佢地呢個年紀搏命曝光的話，可能就係解散前搵最後一桶金㗎啦

死, 好似好難聽

不過Yuka 條腿依然大剎三方

感覺上everyday比較好聽
等聽埋比較長版本if you wanna 先下定論

希望好聽啦
下半年上音番應該都係表演if you wanna架喇

D 鬼佬好似鍾意 if u wanna 多 d

題外話 , 依輪 achan 好似上番高峰期 靚女到呢

等聽埋副歌先而家得個少少

我諗佢地點都會上一上music station唱新歌既

兩首嚟講我都係鍾意「Everyday」多啲

新歌嚟講刷牙歌最正

真鍋啲黑科技
我諗遲啲perfume應該會用

D 鬼佬話 future bass 好exciting wor

已經黑科技到唔知做緊乜

我其實想佢地開一個演唱會全部 hologram 或者 augmented VR

刷牙歌live 又唔收錄，三個都好kawaii

其實everyday 先有video 係咪代表plug everyday 呀

個個唔係廣告黎咩

近排既演出都冇乜得用到真鍋D野(得everyday有)
希望可以睇下黎緊有咩新花臣crossover下

咁既玩法令我諗起spending all my time上節目做宣傳係唱hurly burly而唔係唱title歌

隻完全版唔係得 everyday 既 video 咩

有冇巴打為左Perfume View 二隻都訂晒

睇下買咩送碟先訂
屋企冇位

有冇諗過賣走一d 碟？

我都想等埋送咩先訂，asmart會唔會完左pre order先講送咩

想要d咩
睇下有冇多 不過有d開過

12345 同 triangle 演唱會 d blu ray 鎖唔鎖區？

唔鎖 不過我用ps4 播

我老豆而家喺美國，半年後返香港， 到時你再開過價俾我

想喺amazon jp 訂新碟，但係早期購入特典版本冇得ship香港，請問有冇人知點解？

要睇返個張幾廿棟碟既相就知有邊D多左

以之前既經驗，佢未confim個特典係咩係ship唔到香港

落鋪頭仔訂吧啦 又唔貴 係遲一日到姐

原來如此，thx

未試過喺街舖買外國碟

我諗都不外乎去信和架啦

請問會唔會有baby cruising love同ポリリズム初回，同埋fan service [sweet]？上網查一隻一萬yen

搭單問你有冇通常盤(最好used)triangle 同 12345 既 dvd, 我九成九冇＄買 blu ray

小弟之前買Tokyo girl果陣都打算睇下有無
地庫樓梯直落嗰間同轉角黑店都無乜舊單，要食炒價而且個包裝已經...。

但小弟有習慣鍾意嘅CD會追係release當日影相放Instagram留念，所以有時都迫於無奈喺黑店貴少少都買

如果巴打你唔急都係上網訂較好

上一個quo錯嘢㖭

多謝意見

因為少聽日本音樂，所以都冇喺信和或者其他街舖訂過日本碟

一開始鍾意perfume嘅時候係喺playasia訂，之後amazon jp可以直送香港就轉用amazon jp了

Amazon jp 送香港運費太約幾錢
定係行集運

我反而想問仲搵唔搵到全新既12345 & 4th Tour in DOME「LEVEL3」初回藍光

6月去日本個陣買左level3初回藍光
係tower records買

遲下去日本搵下先

3隻都得一隻
如果要幫你係日本睇下 上次行過中野好似有
Fan service 8000幾yen

12345好似有幾隻dvd 初回
Triangle 都有
其實d碟都係擺係度
宜家覺得齊唔齊都冇乜所謂
可能我已經轉左坑

呢個盒係 relax in the city 初回版

記得有位巴打買左好多盒
唔知放唔放

呢個盒好吸引

唔該巴打，唔使刻意幫我喺日本搵喇，有機會過日本我先自己搵

完全生產限定盤

好正
點解我咁遲先入坑

我8月係果邊大半個月
要可以幫手買

係咪講緊我 我有十九幾隻relax in the coty

最近好想睇live, 佢地幾時會來香港。。。
或者之後仲有無日本場

有呀
Rock in Japan
Sonic mania
音樂と髭達
Perfume Fes 4場

amazon jp直寄香港大約五十幾蚊
集運要另外俾又間間唔同好難講定

個個都猴住你箱野

其實黎緊D show都好密
重點係你喺唔喺日本咁解

初回唔知買唔買得起

我老豆返香港再俾 contact 你

我驚我會冇乜心機追perfume
一次過放曬比你

咁都冇奶油叫你蝕太多呀

真係放既話我留個名先

巴打你真係放既話我要一盒
留定名先

你地通常係邊間鋪買
未用過amazon jp

咁麻煩晒巴打你了 但係唔使周圍頻撲幫我搵，你買開自己嘢順便睇吓有冇就可以喇，感激

如果賣家唔係amazon jp，就要集運

如果賣家係amazon jp，可以參考呢個表

本身已經好平，早排仲有promotion免運費

盡量揀sold by amazon jp，只要咁先可以直送香港（有錯請指定）

其他賣家就揀平得嚟評分高嘅

其實係高登既時候已經有個whatsapp group
你地會唔會有興趣入黎吹下水 或姐有咩要我放比你地可以搵到我

有興趣有telegram 比whatsapp number 我啦

個group 仲多唔多人出聲

間唔中

冇 thanks

250 一隻used夠唔夠,我本身只想睇dvd, 係唔係初回都冇所謂. 唔得就箅, 我都唔想搵你笨

冇乜所謂呀
碟呢家野 fans 就無價
其他人就垃圾

你sure?

我原本想寫 no tg

咁我老豆返香港再俾佢 WhatsApp 你 thanks

Ok ar

如果個group唔太活躍既係到傾都得

遲D有野想要再搵你

飯團輕輕一推

嚇親佢

而家舊登係咪已經冇perfume post?

冇啦 呢個post都係你地開我先出現

其實NOCCHi 著衫真係幾型

好似好鐘意白色 簡潔 果類型衫 連個NDS 都係白色

其實係懶得制廢是襯衫

我都覺得係因為懶

依啲先係生活態度，我地都要學下點偷懶

鬼叫佢靚連著件官方tee都靚過人
你見D便服相基本上都係求其著件basic tee就算
yuka,achan就一定襯過晒有detail有layer咁

見perfume locks, NOCCHi 成日都係著件白tee

出左字幕啦

終於肯出

正wo 返去睇下先

A~CHAN 仲係講緊個嚴字

我既focus係落左喺飯團講自己著緊嘅睡衣

Nocchi講睡衣果時既動作
Yukachan 著緊achan送既睡衣
Achan真係好鐘意睡衣

話時話有冇巴打想睇yukachan 留短髮

No la

呢個真係 very good

不過感覺perfume 同D合作過既都冇乜 keep in touch

同公司個D可能好D既

NOCCHi 果條係褲定裙

裙褲

又收埋對腳

竟然係 achan 條裙最短，咩世界

Yoga

日本有鬼人識你

可能五月天介紹

乜五月天真係日本有 fans 嘅咩

人地今年開武道館 賣哂飛嫁

日本有咁多勁band, 竟然有人聽埋呢d pop 野

你係咪睇緊利

佢着衫真係最型，其他兩個都係普通明星style

好正呀

幾多年前

正成咁 10 年掛

有咩

2010年呀想講

Nocchi 轉髮型果時

voice個時就係咁既頭

好靚女呀

3個都好靚

我鐘意初回盤個封面

終於有封面睇
生產限定盤可以睇得清楚啲飯團會更好

留名今晚聽電台播if you wanna

對首歌冇乜興趣

我有興趣，但係唔識日文好耐冇聽perfume locks，新嗰啲又好似冇人翻譯

perfume ANY 有文字翻譯

原來有文字冇整片，等我睇返之前嗰啲先

有時YouTube有英文subtitles

咁買唔買碟先

實有人會cut新歌嗰part落黎架啦

見到封面，決定2隻買晒

態度正確

Nocchi 塊面影到好方

perfume locks 有冇方法聽live

If you wanna love me?
If you wanna kiss me?

聽

各一算

新歌感覺
好特別，chorus好唔chorus
都係期待B面好D

有試聽

Capsule 黎嫁wo

loop 多幾次覺得If you wanna幾過引, 好特別

好似仲tune得勁過I still love u

不自覺地喺咁loop

唔知點解yuka把聲好出好上腦

願いを込めて
ちょっと気になって

If you wanna love me
So if you wanna love me

そういつだって
キレイでいたいわ

If you wanna kiss me
So if you wanna kiss me

If you wanna love me
If you wanna love me
So if you wanna love me

If you wanna love me
If you wanna love me
So if you wanna love me

If you wanna kiss me
If you wanna kiss me
So if you wanna kiss me

いつも見詰めて
きっと信じて

If you wanna love me
So if you wanna love me

そういつだって
キレイでいたいわ

If you wanna kiss me
So if you wanna kiss me

If you wanna love me
If you wanna love me
So if you wanna love me

If you wanna love me
If you wanna love me
So if you wanna love me

If you wanna kiss me
If you wanna kiss me
So if you wanna kiss me

又想佢地玩新野，但聽完又覺怪怪的

聽多幾次就唔怪

係嫌佢完得好快

聽多幾次真係好易洗腦
但係中間個段停下停下既bass真係捉唔到佢個節奏覺得好怪

個 part好似係Dubstep ， 但人地鬼佬玩 dupstep又唔會keep 個 dance flow

成件事有點四不像，但香水d 鬼佬粉好鍾意

停吓停吓幾有特色

起初個CM嗰十幾秒聽落都唔慣
但係radio ver. loop咗幾次之後又幾順耳

好想快啲知if you wanna隻舞
唔知18號mステ佢哋會唔會有份上去唱新歌呢

CM 果時我仲話唔好聽，radio ver出左之後越聽越好聽，係咁loop
好期待隻舞

上music station就一定會唱架啦
perfume fes就應該最快會睇到
反而想知黎緊19號上nhk唱乜(應該都係tokyo girl)

你地有冇人抽多左星野源可以放比我
我抽左好多次都唔中
如果最後都冇飛 我應該4場fes都唔去

D beat 咁都唔知 mikiko㸃編舞

個 venue 係咪 3000 人都冇

如果真係的話真係好難抽

全個場最多萬六 但好多人放上去ticketcamp到炒

最近食左太多黃牛 冇返工冇錢再食

我都係等明票

好似仲有得抽

好似唔用左

應該加左位 有企位，之前得指定席

洗唔洗幫你地抽？

我用左2個ac抽
如果有多ac可以幫手就唔該曬
抽多左拎番出去炒

抽完唔係到時要用wpta id去拎飛架咩

但我得pia 而且要去Family Mart 比錢 有冇人可以幫我比錢？

我係果邊嫁喇

我抽四張 重有冇人要

我抽四張 重有冇人要][/quote

邊場

呢本咩黎

Released in 2008, J-pop trio Perfume's GAME shot to the top of Japanese music charts and turned the Hiroshima trio into a household name across the country. It was also a high point for techno-pop, the genre's biggest album since the heyday of Yellow Magic Orchestra. This collection of maximalist but emotional electronic pop stands as one of the style's finest moments, with its influence still echoing from artists both in Japan and from beyond. This book examines Perfume's underdog story as a group long struggling for success, the making of GAME, and the history of techno-pop that shaped it.

上網做左 d research , 得 d 字冇圖

有冇人搵到rock in japan fes嘅片睇啊
好想睇if u wanna隻舞啊

竟然咁快就跳俾人睇
好葡萄
求現場包膠

Nocchi 玩爛自己套衫

點樣玩爛

啱啱睇到，NOCCHi好似啲貓仔扮獅子叫咁

Fb 個fans page貼左條youtube link

唔知點解覺得好搞笑

nocchi仲要定住條陰係塊面度笑左

得呢幾秒梗係好笑

唔知嚟緊新單曲銷量點呢

我諗應該唔會好得過tokyo girl
又少宣傳又冇通常盤，就係靠fans買晒兩隻

今次唔知會唔會再上VS嵐呢

九成唔會

好想快d睇成隻舞

好鍾意睇佢地上綜藝

我諗佢地黎緊都唔會為隻新碟上綜藝

點解咁講

其實我想講Tokyo girl digital sale 好好, 有d 鬼佬粉仲以為佢地上隻碟 flop

到宜家淨係講左黎緊會上nhk一個音樂節目
所以我先咁覺得

啱呀的確好多人有DL同喺網上聽
而且又有套劇幫手播左幾個月
淨係單睇銷量咁就冇得講啦

不過今次冇戲幫真係見真章喇... 有睇過報導話而家日本人好懶搵歌聽..好多而家d 歌銷量都要靠套劇帶住

依家先發現巴打你改左名

今次係睇買晒兩隻既死忠有幾多啦

其實個名都唔係好算改左

日文轉中文

想問下依家入wpta 個期限係未都係去到出年2月13

入pta啦

你地都係用tenso做日本地址

Tenso貴，轉咗另一間

巴打用開邊間
我就係覺得集運好麻煩先諗住入wpta

又有多幾個動作睇

睇到成身濕曬

唔係真係 plug if u wanna 但冇mv咁搞笑哇

宜家用樂一番，但只係ship咗一次

再長d既版本

人火係咪有人話想要

請問COMPLETE BEST初回同FAN SERVICE [sweet]係咪未開封？

咩地方嚟

中野
應該開左 未開唔係呢個價

thx 我有處男情意結，唯有繼續等／搵

有既話要預多個零

喱間上次都有去過
D野都幾齊下

冇宣傳咁濟

今日真係好
頭先wowow同陣間nhk都有得睇佢地

出碟個日仲撞正akb都出碟添
實死冇生

係日本。 一陣開電視先

佢地打頭陣唱if you wanna
飯團啱啱仲話自己已經係一個63lv既勇者
型到

シブヤノオトand more Fes. 終於有得睇隻舞
我有冇睇錯, achan 條裙短過yukachan

好似係 佢地喱套係cd封面嗰套衫既黑白版

好中二

個人認為NOCCHi 黑白版條褲好睇過原本果條

坐到咁

型

屌佢老味 星野源果日炒撚到痴左線
唉屌4場都唔去喇
抽撚左十九幾次都唔中
一陣可能嬲嬲地放撚曬屋企d perfume 野

If u wanna

[list]

做明星做都佢咁

個個都想睇戀舞
點解其他場都唔去

夠真

咁想睇源仔？

所以一直着褲唔着裙

真係比A-Chan 話如果唔係做歌手應該都係坐係路邊d飛女

on9架炒到成3萬yen

咁癲

唔爭在睇埋Amuse Fes

有片睇

原來if you wanna都係有MV既

之前完全冇消息，仲以為冇
套衫係之前上電視果套

官方youtube 都出左

俾佢嚇咗半個月 仲以為冇

但係隻碟咁貴都冇 if you wanna 呢

d target audience都唔同啦

台版係完全生産限定盤

你個名

起碼已經肯定左oricon榜一定冇第一先

想要dvd低清版mv都唔擺埋落去

問:講起鞋你會諗起咩?
nocchi: achan同yuka嘅鞋
我好鍾意望佢地啲鞋，佢地啲鞋又夠女仔又可愛，跟住就會諗佢地今日會著咩鞋呢?

順帶一提，佢平時係鍾意著dr.mar

單曲冇oricon 第一好耐了

好靚

希望頂到第二

If you wanna 個mv唔會放係通常盤掛
屈人買三隻碟

[quote]If you wanna 個mv唔會放係通常盤掛
屈人買三隻碟 [/quote

佢地 d single 已經比48 g 貴一倍啦

佢地有乜做唔出

可唔可以改用blu ray 唔好再DVD

D歌都味出hi res 點會出blue ray

amuse環球

如果我係女一定會買黎試下有幾好著

男都買

yeah下星期上music station

我記得台灣有個寫 blog 好多 follower 嘅人曾經去過個d display , 索過Yuka 對鞋跟住話想証明唔食菜嘅人d 汗係特別臭

痴鳩線

仲有flower睇

痴線佬

唔該上下d綜藝啦

cls

Nocchi 呢

未有

有冇個blog 睇下

海報

Facebook 我試下搵

個 blog 叫重點就在括號𥚃

我用photo 去搵個 perfume display我搵到頭暈都未搵到 sorry

唔緊要，其實係想睇下個blog 仲有咩得意野

個 blog 主要講日劇, 文筆幾得意嘅

Instragram 有野睇

第一行中間 呀殘對住我跳chocolate disco
同埋刷牙歌
我冇FF
果時格離冇cam
呀殘都絕對唔係 對住格離個大叔

好葡萄 真人都未見過

一有event 就去喇嘛
又成日整野比佢
佢唔應得就唔睇佢啦

CDTV
陣間出

你玩晒啦

1/9播既バズリズム係可以睇到佢地講最多野既節目黎架啦

nocchi又講打機

買碟會唔會有依種海報？

出中野先有
呢張麻麻wo
我應該唔入

Nocchi 原來係玩ps4版 勇者鬥惡龍11

Nocchi 條褲我覺得唔太好睇

係呀所以佢先話自己係63lv勇者
我諗宜家99左都唔奇

achan全程黑人問號

得nocchi 同yuka 兩個毒女有野講😂achan 好似呀媽睇細路咁

好少見achan冇野講咁濟

出左字幕

首everyday 得廣告果part 好聽既
返香港先買
同埋poster 前日已經有得買 32xx yen
都係有d貴

一如以往聽多幾次就會洗腦

DHL 派緊件

買左台版又要等

台版有冇海報送

聽多幾次就上癮

我eBay 買一定冇啦

台版 去博來客買有海報送

博客來會摺海報 (好似係）

後日又有網上直播又上電台正

nocchi一開波solo幾新鮮

睇 mv ！睇mv!

感覺都係「Everyday」比較好聽
MV入面佢地三隻係空中嘅鏡頭真係好靚

有真鍋加持冇得輪

見到正方箱就知中伏啦

見到個箱都覺得有d伏，心諗冇理由咁細個，我仲以為佢冇比海報我
見人地一卷卷，自己就摺撚晒

啱啱係cdjapan落左order, 如果送到黎時張海報係卷起左巴打要唔要?
反正我都係收入櫃桶 ，我仲有張tokyo girl未拆

到時先算

btw 想問ASMART 海外訂購是咪都會摺? 定係我唔好彩

Everyday 有驚喜

cdjapan係卷仲有個筒入住好鬼正
之前買ce bd用過

摺埋俾你咁仆街既

第一次pre order 就出事
下次試下cdjapan 先

你哋咁快，我amazon jp訂仲未出貨

btw初回同完全生產限定係咪跟唔同海報？

得一款海報

Thx

巴打是咪都買晒2隻

剩係買咗完全生產限定，有少少後悔冇買初回，可能之後補返

Perfume d 碟唔急啦
大把貨

遲下應該會出埋普通盤

JPN, 12345, Leve3 初回藍光全新仲搵唔搵到

剛剛已經入晒兩隻
Total$300但無poster

信外黑店有賣告知poster$120
夠我入多隻初回ver.

我宜家去緊買120蚊poster 呀
日本賣3千幾yen

香港儲poster不了
潮濕張嘢就無

我屋企成疊

巴打好有心

見無儲開告知poster
而且屋企易潮濕又唔易儲得齊

我寧願要poster好過
碟都唔開既
Poster 都話可以望下

邊間黑店？

地庫左轉右手面
不開名了

同巴打一樣都係唔會拆碟 \
所以入多隻完全ver. for拆嚟睇
覺得自己好傻

梗係買三隻
觀賞用收藏用傳教用

都係巴打你諗得周到

以前就會
宜家冇做野 仲要追埋egirls 同ami
留錢睇live算

唔拆點聽

上網down

琴日網上已有得down 但mp3唔係flac
今日出去買嘢準備開學同入碟都係loop新歌

都啱
網上down方便過自己轉好多

我都冇拆
係itunes 買左黎聽

通常盤 流出

告知poster原來就係通常盤封面
真係神秘

上日拍可以見到
前一日即決有人竟然出到9000幾Yen一張未使用

120蚊我竟然覺得抵

$300兩隻幾抵喎
邊度訂

$120係的確平過日拍
但值唔值就見人見知

我覺呢張個pose好怪

今次fat fat 拎去炒先

信和良心價喎

有啲想要粒nocchi

live

有live

影相

好似幾好玩咁

有LIVE

3個玩得好開心

粒飯團咁鬼可愛

真係燒錢
搞咁大壇野俾你去影相

好好玩咁
有冇巴打係日本

空白鍵巴打最有機

岩岩返左黎

番工追唔到Live好可惜
啱先睇番見到飯糰唱Everyday嗰陣有個位唔小心失平衡,好快又跳齊番。
唔知點解覺得個動作好可愛

好似係踩到條褲

又咁啱有個遠鏡睇唔清楚

Amuse 真心清楚Yuka 粉鍾意d 乜

條link入唔到

Facebook 見到yuka自轉張圖

同一張

上面條link?
Ios開唔到

Cam man識做

我一隻if you wanna 都味買

隻 first press 真係靚d

唔係唔買就得啦

嵐にしやがれ

37:12開始 佢地今次做D野好鬼痴漢

食野果part 好好笑
nocchi 係未比人cut左

正 有黑色，之前d 色買唔落手

果然迷男團d人真係dedicate好多

冇野喇

我明你講乜
點知今次字幕組都咁快手

呢排字幕組都好勤力

想問下有無巴絲有依輯圖嘅高清版或者知出處喺邊?我想用黎做wallpaper

你不如去 4Chan 問下， 個邊d 痴線佬好勁

唔多明
係咪又有新汽車廣告??

做漫畫雜誌封面
仲有幾位大手漫畫家畫Perfume插圖

轉頭post上黎先

貞本義行嗰張﹐nocchi 下面啲陰影會唔會重手咗少少

貞本舊圖黎
賣車個CM 個時

藤田 果張最好睇

本雜誌香港買唔買到

去信和SOGO嗰啲睇下應該有
再唔係佢有出kindle版，仲可以cap做wallpaper

真鍋昌平同我一樣係Yuka 腳膠

藤田嗰張好hea
同佢平時墨水&塗改液唔駛錢嘅風格差好遠

試下搵下先

推爆佢